有冇人都係album勁多張文宣圖

每次搭地鐘都會有人airdrop文宣圖
其實已經會去 但唔想拒絕令巴絲灰心所以每次都accept 搞到成個album都係文宣圖

不過請大家繼續瘋狂spam我
多多都要 多多都accept 機場再airdrop

pish

今日都掟左唔少
好多人收

再接再厲掟多啲

10個得2、3個收

好想要晴天娃娃帶豬咀個張